銀行轉做Agent

自己係做retail bank, 預期一年內升RM
不過愈來愈覺得銀行制度同政策好惡啃
加上大環境趨勢下RM主要都要有保險數
既然殊途同歸加上有做保險既朋友
令我萌生轉做agent既念頭

利申 做bank 2年 無人脈 無客帶走
口才有不過無Sell保險既exp
最擔心係source既問題
亦係我覺得銀行既唯一優勢
而家23歲 想係26前年收入有50萬

有無人有經驗可以share?
最好比較中立
例如由rm轉做agent
或者由agent 入返bank做Specialist / Rm

調轉就大把人

講下你咩學歷做過咩啦

Quit U no degree
2年bank, 半年綠區

如果闖1,2年 返bank有無容身之地
Eg. Product Expert / Rm

仲後生 咪搵間試下囉
但如果諗住隨時走番入bank 要睇清楚合約 有d pk公司可能要賠錢走人 同埋一年內轉唔到同行

創業

其實真係因爲怕銀行好多procedure
自己又係一個careless 既人
而家銀行條數都大到嚇死人

屋企有生意 唔使創
但夕陽工業

幫屋企人手算啦

無大陸人脈唔好諗!

果行搵唔到咩錢
其實唔係想搵大錢
只係想買樓買車
有閒錢買野, 自己本身好大洗
我諗一個月5皮都夠

我老豆係大陸做生意, 唔肯定叫唔叫人脈,
不過唔肯定佢d朋友有冇錢

保險易做過銀行 ？

其實唔係易唔易做既問題,
銀行都唔易做,
我地果到條數都好大

我親戚做保險間中有老細比下客仔佢都係2-3萬月 有時多d
有時懷疑d aa咩月薪一百萬係咪老吹
高人工過國泰大班

年保費收入500000 已經MDRT, 你話5 萬佣每個月易唔易！銀行轉agent 除非有客帶，唔係死亡率8 成以上..

點解唔轉咗紅區，儲下客先？
利申：屋企人做 bank

如果轉左紅區, 拎住3皮幾, 就應該無心走
同埋其中一個原因係呢到唔升我,
出到去第二間bank又唔肯定好唔好做,
加上銀行d高層定既制度好on9

Push

師兄介唔介意留個TG問你銀行入行野

你留 我回你

岩岩追post 想入行 樓主可以問下野？